求p牌新手車推介

想要啲短身啲唔好咁闊同長3萬樓下，二手車

3架AE110

gtr

btw 3萬樓下就唔洗講明二手車啦

Jazz echo cube r2 morning March colt
應該冇了

仲有架 Mazda 2

Rx7

想問巴打們 hatchback點睇？

呢架有啲興趣，但上網搵左好耐都搵唔到呢架既二手，巴打知唔知大約幾銀

上28 car搵啦 點會沒

我上官網佢架mazda2有 carplay，但而家上28car睇又有好多mazda2.1.3呢啲，樣都唔同 果啲2.1.5係咪代表年份？sorry for新新新手

定相約 除罩後見

Smart for 2

？

屌 自己google smart fortwo 啦

自膠想要4人車

咁smart forfour 囉

不過30k 就勉強d

講得呢埋都係三蚊左右

雪藏牌同問 五蚊又有D咩選擇

搭單問
March 呢架野維修保養貴唔貴

唔係唔買AE110下話

買到舊Forfour
但係其實係一架Colt嚟

我有腳車想放 3萬樓下 有興趣既留tg